
                      una de las mejores películas que he visto en mi vida, no solo por la gran actuacion de Heath Ledger como el joker, por todo, una obra maestra sin la menor duda.
        
            